有冇人戴唔到入耳式耳機？

可能我臉同耳都多油，耳窿又細，戴親都跌，淨係戴到耳塞式。有冇解決方法？
有冇耳塞式耳機介紹？

有冇試過掛耳既入耳式？

試過，都係貼唔實耳仔，粒膠彈返出黎

粒膠有細碼

有無試過耳綿？

耳窿又細 戴耐左耳仔會痛

記憶耳綿 禁到最細先戴 我Ex本身都戴唔到 咁樣就戴到

好。試下先

再唔係去tailor make囉 實岩啦掛

我又係細耳窿，細到以前造cm，westone話我太細用唔到熱感膠。我建議：Klipsch -耳膠橢圓形專利，細膠帶得舒服；Final audio -細膠我都帶得穩及隔聲；ER4P-細三節膠，剛剛好，能深入耳道，帶落都舒服，超隔聲